---
title: Rapat Evaluasi
date: 2013-01-10
categories:
- laporan
- PIRAC
layout: laporancmb
---


![200px-Januari_10_2013_PRC_Rapat_Preview_Laporan_Video_Penelitian_Rakom.JPG](/uploads/200px-Januari_10_2013_PRC_Rapat_Preview_Laporan_Video_Penelitian_Rakom.JPG){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Rapat Evaluasi Editing Video Laporan Studi Skema Keberlanjutan Radio Komunitas di 6 Propinsi 

**Lokasi** : Kantor PIRAC 

**Alamat** : Jln. M. Ali No. 2 RT. 003/04 Kel. Tanah Baru Beji, Depok, Jawa Barat, 16426, Indonesia 

**Jam** : 09.00 – 14.00 WIB 

**Hadir** :
* [Hamid Abidin](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Hamid_Abidin) [PIRAC](wiki.ciptamedia.org/index.php?title=Peneliti_PIRAC&action=edit&redlink=1)
* [Nor Hiqmah](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Nor_Hiqmah) [PIRAC](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/PIRAC)
* [Ninik Annisa](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Ninik_Annisa) [PIRAC](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/PIRAC)
* [Yusuf Yudapraja](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Yusuf_Yudapraja) [PIRAC](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Sekolah_Fundraising_PIRAC)
* [Maifil Eka Putra](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Maifil_Eka_Putra) [PIRAC](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/PIRAC)
* Oji, Nine Savana
* Aji, Nine Savana

**Ringkasan**  
* Rapat ini membahas tentang hasil editing video studi yang dilakukan oleh Nine Savana, video ini nantinya akan menjadi bahan ajar dari studi keberlanjutan media komunitas. 
